豬咀大家用幾耐先換Filter ？

雖然話呼吸困難先需要換，但太耐唔換又感覺不太好

大家一般用到幾耐？

到而家都未換 差唔多一個月了

我個1個月已經覺吸唔到氣要換, 日日返工戴
1星期返5日

大家係咪都係雙罐？

網上流傳MSA CAP1 7月用到12月

唔係掛，驚唔驚失效

用半年

用開7093
兩星期倒仲抖倒氣都照換

有對2091未開唔知點清潔

呢啲款好難搞，好似無得清潔

2月5日用6035到而家仲未換。

豬嘴係噴嘢出去無隔濾啵，係自私型柒頭防疫方法嚟

一個星期，用水煮一煮再用

2091其實係即棄品 不過又冇理由出一次街就掉嘅
所以我建議就用完用酒精紙輕輕抹 再放密實袋
再唔係妳搵到嗰個2091嘅防水嘅就用啦 嗰個就無敵嘅

2091其實係咪抹都唔應該抹

係

酒精會破壞口罩防水層 2091 就唔知了

用豬咀前做下功課，爬下相關文
2091唔抹得，濕左水用過酒精抹即時ko

【武漢肺炎】豬咀防疫購買建議 （4）

學埋點清潔先好用